黨支持咗popo半年，popo係時候上武漢幫手報恩

大家說對不對